分享下你地對女朋友講野有幾仆街

帶番個套先

巴打跪完玻璃未?

你真係好樣衰

冇以前甘中意我

人生攻擊唔係幾好
最多話佢肥西同無腦

未玩夠

分手

甘你老母

留名學嘢